點睇啲人買唐樓

好似比幾百萬買間爛屋

夠大

朋友買成層打通任佢玩

做雞竇

等收購

平價買市區四百幾呎 間四間房出租 月收兩萬幾 等收購變過千萬 沒什麼好笑的

劏房租出去尺價高過豪宅